其實個隊CLC係咪香港女團？

同班港女一樣無波 人地Twice志效一個夠你7個撼

不大於A cup (成隊加埋)

駁吾刀=.=

導彈

大波雞

承姬睿恩有波

大山婆

?

A cup唔算波

好過平胸婆

承姬

zip咁多野都係咁細

你講咩呀

都有嘅

CLC > Twice

常識

依排鍾意丞延多啲

轉得咁快

TWICE個個都好大波

成班淫婦